聽講曱甴搵緊當選人過去有冇參與"暴動"既資料

共匪已經軟硬兼施緊，係派人試探將你收歸既同時睇緊cctv留意當選人有冇做"暴動"/非法集結既行為，請各當選人好好處理自己既文具同電子資料

Push

無FC都照推先

歡迎起我底睇我講過d咩既，況且有d野做左冇壞既，點解唔準備下先